香港變成火鳳凰？

咁多中立人士
個個都以為企喺道德高地
真係有啲灰心
黑心啲喺度諗
不如一齊 支持曬中央政府响香港立所有法例 等香港變為中國嘅一個城市
無言論自由 無知情權
冇平等審訊權
到時香港 樓市即死、股市即仆街
23條通過
國教法通過
國歌法通過
信用評級系統通過
謠言罪通過
跟住就會有一系列不知名嘅法例又嚟立法
等嗰班話自己係客觀中立人士
睇到到時香港點仆街
仲可唔可以話自己好撚啱
因工作關係 明白一些人未錯過 不知錯
一定要放手比佢哋做錯左、再出聲先至會信你
上帝要你滅亡
必先令你瘋狂
到時香港 衰到趴曬喺度
仲有冇人夠膽企出嚟返呢個仆街政府？

到時就算夠膽反都反唔到
何況人係好奇怪架
有小小希望都唔會捨得去死

Share比中立人士睇睇段片

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

啱啱又用以下方式屌撚兒班仆街
立即取消一國兩制！無哂民主派、就無拗撬喇！
無哂私媒淨係得國媒就無不利消息喇！
取消埋香港所有大學、就唔會有知識份子喇！
支持中央式封鎖消息、立刻將譚詠麟兩首歌從此消失、你知我知同埋爭氣、咁就可以全民式洗腦

節錄得非常到位